美帝知道柒婆準備喺香港起人工島未?

盲人都知要運錢比支那
美帝會唔會阻止?

侵帝: 關我撚事

南水北調喎

香港基建造價世界第一，又搵中國公司做
話冇貪污冇人信

屌

Stephen Miller 要建議侵侵：

美資集體撤資

撤銷美－港政策法

充公港高官、官員、行政立法會議員、區議會議員在美資產，並立即取消有關人仕及其家屬在美居留權

立即驅逐上述人仕在美升學子弟

捐錢比美國

依啲大野AECOM 應該賺唔少？

到時搵幾間評級機構講幾句已經即刻大跌市